CR anime award 2019

Best Character Design: Satoshi Iwataki, Original Character Design by Hiroyuki Asada for Dororo
Best Animation: Mob Psycho 100 II
Best Fight Scene: Tanjiro & Nezuko vs. Rui in DEMON SLAYER: KIMETSU NO YAIBA
Best Couple: Kaguya Shinomiya & Miyuki Shirogane in KAGUYA-SAMA: LOVE IS WAR
Best Girl: Raphtalia in The Rising of the Shield Hero
Best Boy: Tanjiro Kamado in DEMON SLAYER: KIMETSU NO YAIBA
Best Opening Sequence (OP)": "99.9" in Mob Psycho 100 II
Best Ending Sequence (ED): "Chikatto Chika Chikaa♡" in KAGUYA-SAMA: LOVE IS WAR
Best Performance by a Voice Actor (EN): Billy Kametz as Naofumi in The Rising of the Shield Hero
Best Performance by a Voice Actor (JP): Yuichi Nakamura as Bruno Bucciarati in JoJo’s Bizarre Adventure: Golden Wind
Best Fantasy: THE PROMISED NEVERLAND
Best Comedy: KAGUYA-SAMA: LOVE IS WAR
Best Drama: VINLAND SAGA
Best Director: Tetsuro Araki and Masashi Koizuka for Attack on Titan Season 3
Best Score: Mocky for Carole & Tuesday
Best Protagonist: Senku in Dr. STONE
Best Antagonist: Isabella in THE PROMISED NEVERLAND
Anime of the Year: DEMON SLAYER: KIMETSU NO YAIBA

打架個人黎講幾鐘意路人超人100 金毛仔打瞬移佬個part